單身狗傾下

大家平時放假會點過？

下晝起身12點落街食飯，食飽返屋打個飛機之後打機，打到想訓就訓，之後再起身搵野食又打下機 咁就過完丫

24小時打J

Ig Fb sc 連登 無限循環 篤下篤下機又一日

一樣 都係無聊上forum 傾下 look ig/fb 直到食飯訓覺又一日

做下gym
睇下戲
同屋企人食下野

Ig fb 溫書 真係冇野好做就落街行個圈
最鍾意行以前經過嘅地方 睇下變成點

起身上下forum，中午自己食飯睇下約唔約到fb，下午聽歌煲煙或者落公園四圍玩睇人放狗，夜晚上forum

雙失單身

打機，出街，操體能，訓教，睇hello youtube,睇直播

我總是一個人在練習一個人 放假也不例外 一個人毒毒的睇Viu HK套龍珠超

睇黎ig fb forum必做...

巴打我都係ViuHK睇緊

Viu有動畫睇架咩？以為得好多韓泰劇

係咪單身都做架啦
最近好享受沖完涼，瞓喺床用iPad
好寫意

黃色logo個個有好多日本動畫
我都係FD話我知...唔同平時電視睇個個
BTW我準備要煲鐵甲萬能俠

再同意不過